陳浩天:搶攻功能組別 今天的我打倒昨天的我

推推推推推推

今天的我打倒昨天的我有咩問題？
今日我反中共 08年我有d愛國 咪一燃樣係今天的我打倒昨天的我

連登仔：陳浩天係鬼，民族黨係鬼。

淨係標題已經戇撚鳩
泛民選咗廿年功能組別啦
點撚樣打倒昨日的我？

上屆上上屆你有冇反對過選功能組別先？
如果冇
你先係打倒昨日既自己

應該講緊D變節本土 返去泛民堆

咁你要認你自己錯 對原則冇一定堅持
接受下對原則有堅持既人意見

我08年冇對共產黨有任何幻想
毓民同好多激進派08年都冇

事實係08年香港人8成以上對中國有認同感 咁你叻叻豬囉做到果2成

各有各做得唔得？

認錯等於無原則？！ 你個諗法都幾中共 你係會唔會想聽中共意見？

天琦：條條大路通羅馬,邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅,呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。

咁點解你要阻止呼籲人唔好參與功能組別既人?
兩者本身有衝突

問題我地立場係反對功能組別
我相信佢講既 唔等於叫人投共抗爭

各有各做即係尊重、容許唔同做法
而你係叫人不做

咁咪香港8成人錯囉
你而家叫自己中國?
仲講到咁理直氣壯 算吧喇

果陣好多年青人咪成年

good evening sir

大佬
我地立場反對功能組別
點會容許你地做?
反對共產黨 你加入共產黨改革 當然連你都反對

李登輝打破專制帶台灣走向民主
功成之前一樣要先入國民黨

兩者立場本質衝突冇可能各有各做

好簡單
你能否透過體制外力量，令功能組別消失？
唔得就要靠返體制內力量。

然後體制內力量，必須要攞到功能組別控制權，先可以有話事權。

所以取消功能組別呢個目的，就唯有靠參加功能組別呢個手段去達到

體制內 首先體制內更加無可能
有DQ 有內部操控 最後有釋法
最大問題呢種行動違犯多年對民主追求既原則

體制外係有力量 只係唔夠力量

反對功能組別存在 不等於 唔可以攻
Given that 攻功能組別係令功能組別消失既手段

點計到有8成

善用起底功能

收皮喇含撚黨 射落海都唔益泛民

無理直氣壯 身份認同都無分對錯 我講嘅係一個純客觀事實
用你嘅standard 全世界大部分人都係今天的我打倒昨天的我 所以我都係問一句 有咩問題？ 認錯改正都有問題？
中共對64無認錯無改正對原則好有堅持 唔通你覺得咁做先岩咁做先值得尊重？

以前台灣立委、國大代表選舉，一樣有類似功能組別嘅職業團體議席，民進黨咪照樣參選，盡量爭取最多議席。唔知點解香港人硬係鍾意自己設定好多心理障礙，然後將呢啲心理障礙當係原則。

蘇聯底下的不公平選舉，要參加嗎？

中國實際上冇乜原則
64一時話無死人 一時話死幾十人 一時話不存在

文革反右反走資 鄧小平行資本化
中共係最無原則

如果真係咁唔承認功能組別
咁不如一席功能組別都唔好選
比你直選拎夠30席都唔過半數
唔過半數又係冇撚用
咁不如直接唔好選立法會？

咁講合唔合理

面對特大山火或者 wildfire
好多消防都知道同山火搏鬥未必最最有效嘅辦法
好多消防見到山火來勢凶凶
會以火滅火
一係用爆炸方式
一時間將氣氣燒盡，令山火缺氧熄滅
另一個方法就係
用控制手段，放火燒出一條隔火帶
截斷山火蔓延嘅去路

去搶功能組別議席
就係好似放火燒隔火帶嘅手法一樣
先控制功能組別然後將佢消滅

一直堅持講大話都係一種原則黎

當時有民調 8成人identify自己係中國人 係香港歷史最高

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記

你咁樣講咁全世界都叫有原則
講呢啲冇意思

拉

所以你反對陳浩天?

對事不對人
見到不同意既論點就反駁
唔理邊個講

咁姐係反對陳浩天既立場

唔使咁低級上綱上線啦
我上面係認為佢哩個標題戇撚鳩
冇其他

唔好咁幼稚以為我好介意/唔敢批評某些人啦
我之前都批評過佢
睇你揾唔揾到啦

咁點解唔敢講?

我出埋post又點唔敢講呢？
你覺得有位入就付出啲努力啦柒頭皮

由中學開始我認識功能組別就諗緊工會票呢個種票制度咁撚正點解民主派會輸

講屌你老母陳浩天
夠唔夠膽講?快D講喇
柒頭皮

我唔認同佢某一些睇法
但佢冇做乜嚴重既事要問候佢老母

你真係好撚幼稚

咁你又屌反功能組別啲人老母

有人反對功能組別 叫人唔好投票 泛登仔:屌你老母

陳浩天講只係大家唔同意見